取消煙花正評都要比人屌?

農歷新年=中國文化=唔放煙花=抵制中國文化
連咁簡單邏輯都睇唔到

林鄭同政黨可能睇完無間道決定做返一次好人